[錶] 筆直5000 求靚錶推介

學生哥一個 自己搵錢自己洗 想買隻錶獎勵下自己 求建議

5000無乜選，加少少上隻p囝？

儲多少少上pp

5000蚊又要靚，Apple watch幫你你

有兩隻啦 ..

About vintage

啱啱上google𥄫左兩眼 個樣唔係咁討好

討好d囡米得，你米又系戴俾d囡睇

過唔到自己個關

加多少少買Rolex啦

之前想買

星辰表

Rolex好似太公廁

加多少少上pp

蘋果

咁多人推薦Pp嘅

你認真 ?

推

等A網pan europ減價嗰時入喇

呢隻好柒喎
*No offence

shinola

steinhart
自己google
五千內可以有隻靚既瑞士製既機械錶

Garmin